麻煩所有檢測認証同路人入一入黎!!

之前有幾個檢測証證post 好多同路人好活躍留言
對於各同路人大家都不停屌同行點點點。
而家我哋檢測認証界有屬於自己嘅第一個工會正式上線啦！
希望大家能夠多多支持，最好可以入會
就算唔入都可以發表下自己睇法，我哋會聽取你哋既意見去努力改善。請大家多多關照！
有任何問題都可以下面發問，我會盡力解答

‼️重大消息‼️

🏛登記局刊憲確認我地工會既申請登記啦(進入正式審批程序)📖🎊🎉👏🏻👍🏻
距離工會正式成立 只差1⃣步‼️‼️

工會成立既過程已進入最後階段
🔬籌委會正積極籌備各類宣傳及內部行政事宜

另外 工會已經開始接受會員申請🖋
快d加入啦!!✅

入會資格：
凡通常居住在香港，並受僱於檢測及認證行業者(亦包括政府部門、各行各業的内部實驗室及品質管理部門)，即可申請。

入會方式：
Google form:

聯絡：
FB Page:
TG Channel: @hktcu
Email: hktcunion@gmail.com

自推十連

推

推到有同行入黎為止！

入。

手足你好但我重想推post

輕輕一推

拉

推呀推呀

p牌推唔到 再推下先